grad trip有男有女，今日終於鬧晒交

我HKU space econ

咁呢排大家都完sem 或者grad

我咪同啲groupmate去美國玩，4男3 bitches

上個禮拜買NBA飛既時候，啲bitches已經話唔想睇

咁心諗finals喎，老撚都睇左先啦，咁就照買7張飛，坐山頂但都好撚柒貴

到13號，我地揸車吹水hea時間，啲bitches就話想去海邊影日落

明明就唔撚岩路，但都算，照去囉，之後又話想食埋晚餐先，最後第一節完先入到場

睇既時候又話悶，想番去休息，又話嘈到頭痛 (屌咁睇波係嘈嫁啦) 我心入面已經唔gur班bitches

15號我負責煮晚餐，班bitches煮完又唔幫手洗，食完又唔浸住啲碗就去訓教，最後我地幾個男仔洗到仆街

17號 班bitches 一朝早就買酒飲，我話“不如今晚玩完番黎一次過飲”，班bitches say no

咁算，之後揸左唔夠半粒鐘，3隻bitches有2隻嘔到仆街 架車勁臭

個晚番到去，我話架車你地幾隻bitches清理，即刻唔出聲+西面+入房鎖門訓教

我地照係門後鬧佢地，whatsapp屌鳩佢地老母
最後當然係我地幾個男仔搞掂 屌你老母

到18號夜晚，即係幾個鐘之前

我地4個男仔自己出左去租airbnb，揸埋我地架7人車走

宜家19號 8am，個幾個女仔唔識揸車+英文初中程度+冇信用咭，唔知一陣訓醒會點

成班臭bitches，想番香港？
含晒我地條撚就幫你

fuck you

下7個人一齊去
你地4個男想睇咪買4人飛 分開行 有咩問題
btw 就算佢幫你含撚都唔好理番佢地啦

點解要迫佢地哂錢陪你地睇？分開行有咩問題

真係含左撚先好幫返佢地呀 最好有圖

真唔真啊。。。。

Lm

揸車走呢下型 唔該唔好心軟返轉頭
Grad最好架啦又唔使過人世反面又無所謂

唔啱玩就一早要分開玩啦

你連場game都睇唔到

攞嚟賤

佢地唔識揸車 我地又唔係住downtown

自己落街又話唔安全，咁咪跟埋

你估我想嫁咩

agger

嘔撚到成架車都係仲好意思唔自己洗返

叫佢地留airbnb咪算,或者帶佢地出市區,有data上網的話其實唔係問題

樓主快D update戰況

但張飛唔平喎 我係佢地寧願用d錢叫的call uber番去好過

d女屌唔屌得過既先?

咁你咪唔好睇囉 你讓下人唔得既

其實佢地煮完你地洗都好應該姐吓話

遷就係需要，但呢啲自我中心嘅臭閪港女你讓佢一次就食住上。屌你老母巴打都忍左幾獲，真心唔使再俾面，絕塵而去係正確。
留名睇臭閪跪係到等撚含

係食完 sorry我打錯

重睇啦

當然佢地嘔完唔搞返掂架車的確仆街

你都ON9,就係你呢啲仆街養成成街港女
朋友咋，老公老婆呀？老馮呀？
你都痴閪線

如果咁樣佢地又幾仆街

食個burger先

鬧左班bitches成日好攰

除左睇NBA個到我覺得係樓主on9之外
其他個d樓主都做得岩
等佢地行路返香港

佢開頭打錯字,你睇清楚先

🤔🤔

仲有幾多日先返香港？

係含先好理呀，唔好得個講字

唔理真定假 等睇結局

佢地？

番到先算

唔知由屋行路去機場要幾耐呢

lm 睇最後結果

上fb po文屌鳩你地順便叫兵仔救咪得

明明中文咁好點解唔打八婆
不過啲港女格真係勁on9
唔識揸車就求撚其uber lyft啦
又要跟又要嫌三嫌四
樓上就人話點解唔就班女 係咪傻撚左
又唔係迫鳩佢地跟去睇

其實係咪之前都睇佢地唔順眼
點解咁都可以一齊去旅行

睇決賽最後一節先入場
成堆on9仔

做男人做到咁小氣

番去正衰仔！

屌 原來係第一節完 自膠

黑肉腸放題

行？

班bitches涼少陣冷氣都鬧人

行商場就識

正 佢地發現未

有文未

佢地有信用卡姐，有提款卡掛，現金都一定有啦，交通應該唔成問題

雖然我理解唔到點解成年人去旅行可以一張信用卡都冇

留名最後Fake taxi

第一句已經知係假膠
但點解咁有心膠打下面咁大篇嘢
利申:下面我冇睇落去

佢地有閪
你錯

咁點解仲一齊去？

佢地咁崇洋

我係要叫佢地bitches先襯佢地既

留名睇臭西圖

我屌你老母

呢個世界真係有呢啲人
我試過同朋友去旅行,佢淨係帶左好少cash, 結果未玩到一半已經用哂啲錢

LM睇結局

點解要逼人睇nba，最憎你班自私仆街

個故好假

?

究竟係樓主驚佢地3個8婆唔安全所以逼佢地去睇NBA
定個3個女仔驚唔安全 所以跟埋樓主去 但又屌哂鬼

咁係樓主on9姐 朋友就自己揀
去旅行求開心 定係有女一齊去狗衝左先

Btw 樓主又作得唔錯

佢地畢業生
應該比外界成功妖魔化左信用卡
最好笑聽過見政府工你有信用卡唔會比你做

唔想睇一早出聲喇

BOTH

係咪同之前有個post三個女仔求收留有關

留名跟進

sor當我冇講過

咁班女有無出聲話唔睇呀？逼？呢到無人逼你入黎，死返出去啦柒頭，狗

正確

D NBA FINAL飛幾錢張?

Ho ball 唔撚洗忍

樓主講到明 買飛既時候 個3個8婆已經出聲話唔想睇

佢地 又唔想睇NBA 又唔想留係屋企

3個加埋280磅都冇

睇完場NBA夜晚12點

我要佢地跟埋黎，我覺得我冇做錯到

一開頭已經柒左 逼人睇唔想睇既野

除左睇nba之外 其他我覺得樓主真係冇做錯

咪扮偉大啦

你依家咪又係掉底左人

3個女仔加埋280磅都冇

dum佢地係Oakland個邊成晚

你痴撚左線？

四男三女
三女含緊淨低果個做咩好

一班想睇nba 一班唔想睇點解唔分開
final 就算山頂位都肯定唔平

唔想睇都跟去堅on9

呢個情況大把option
自己番洒店/bnb 先又得
去其他地方玩 睇完場波join番 又得

無話對錯既 合則來不合則去
如果樓主放棄睇NBA 而係同班女去玩
樓主個晚都會一邊玩一邊屌啦

on9
由決定一齊去旅行o個下已經錯到離曬譜

咁你依家又走左去

你柒左就認啦

逼人地睇波

咁正常旅行都有plan行程喇
樓主去睇NBA係咪一早講定,班柒頭有冇出聲先

估唔到第四頁先有人問

Yes,不愧係讀asso

幫手拍片

HKU space

晨早流流飲酒整污穢左架早唔洗,仲擺個系款出黎
走左去有咩問題,人地對你系,你仲要奶人屎眼?

行程plan到咁閪樣
夾硬焗人上轎
都仲可以講到為人著想
你都算極品

係班女寧願跟去睇都唔留係屋企
定係 樓主冇問清楚人地就買晒七張飛？

分別好大

樓主自己寫到明 買飛個陣班女已經唔想睇
我估計個陣樓主既心態係
nba我就一定要睇
你班8婆淆底既 驚唔安全既就跟黎
唔跟黎就由得你死
最後班女比人霸王硬上弓跟埋去 一邊睇一邊屌

咩環境？

只可講柒鬥柒

sor自膠
其實分開玩真係咁難咩

不過一隻手掌拍唔響
班臭西都係貪有司機同tour guide
都係抵撚死

咁焗左佢地睇波都唔代表要容忍佢地嘔完唔抺翻乾淨

又要扮男人又要扮唔曬
班女有問題，你都有

講緊nba嗰單

走左去無問題

但樓主唔好扮偉大

好噁心

講咗咁耐件事搞成點先

喂人地唔想睇nba你又迫人入去睇仲要咁貴一張飛係人都西9你啦
比著我都唔鐘意

樓主毒撚！
同班女講
Po fb/ ig 呃like實千千聲
一定落答

groupmate?
好熟?

可能班女人睇完NBA後已經圍爐屌鳩樓主

樓豬ho ball

班bitches快d起身啦

宜家係街，行緊去超級市場

NBA d飛應該要成千蚊張？

要

final 應該唔止

留名等樓主

樓主ho ball!!!

樓主原來人格分裂

屌，即係類似要我俾成千蚊睇Bigband? 唔入場都屌到你開花

留名睇港女低聲下氣

依個真係慘
睇波個單野真係慘
男又慘 女又慘
nba final 應該幾千蚊張飛
班女無啦啦咁曬左幾千銀睇唔鍾意既野
男就要就班女 又睇少節

假假地

咁啲女應該係條氣好唔順先咁樣閪鳩樓主啦

唔啱key 一齊去旅行嘅下場
唔啱玩就早走早著各行各路啦

女仔3張飛，係我地男仔比住先

因為佢地冇信用咭

其實一開始plan行程應該預好哂

咁你預左收唔撚返

agree
唔想睇NBA但之後又一齊去睇
仲要洗千幾銀
正常人都係分開玩喇,拎枝槍指你陪咩

final飛晨撚早賣哂la,會比你班on9買到？

我覺得成件事最不可思義就係度
grad 得都起碼廿歲啦
幾個鐘姐 分開玩有咩咁難

ticket resale

個故仔重作啦
太多疑點
又唔係FD,又唔係情侶,,我仲以為關係好好啦
點撚知為左D雞毛蒜皮既野搞到要4個大男人掟低3個鮮都唔鮮下既女仔
咁即係關係本身都唔好啦,但又3個女仔又可以跟住4個大隻佬去美國旅行
成個故仔都唔撚合理既
唔好話美國啦
西貢行郊野公園都唔撚去啦

幾錢？係咪game 5?

男人就是要這樣

咪撚聽d臭西講風度,大方乜乜柒柒

你地有塊西當自己大撚哂？

on9 港女撚夠膽分開玩呀

屌做雞咩 咁都有得迫
男生自己想去就去有咩問題
如果自己唔同女仔講 又買埋人地啲飛 就唔同講法
但啲女自己唔想去都應該拒絕 自己call uber囉
由啲男仔自己食左張飛

去旅行仲叫女去都戇撚鳩 啲女人不嬲麻撚煩嫁啦

咁都拎到美國visa?

其實張飛幾錢?
好大機會係nba開壞左個頭 你地又plan曬行程佢地冇得反抗 所以唯有對你地咁

重睇啦
班女無車焗住跟埋一齊

好心唔太熟近近地去返東南亞台灣日韓咪算，仲要去咁鳩遠又渣車又盛，時間又長

讀asso都去grad trip
你憑咩

我諗佢地唔識開海外提款

如果係啲女仔自己唔夠膽/懶唔plan/唔夠錢call車 任何理由唔想去但又唔肯留係屋企嘅話
冇理由怪班男仔自己去做自己想做嘅野
唔通班女行街，啲仔唔想跟但又唔走係度嫌三嫌四
咁係啲女錯

廢英文加冇車你叫三條傻閪去邊

可能係我無知
但樓主唔係去美國咩
點解咩錢銀都係用鎊去計
利申:無去過唔知

善用起底功能
此post已完

果度係倫敦

死假膠

一早知 又唔反對 錢都比埋 咁都有人話係逼班女去睇波
唔好話埋當日逼佢地上機去美國呀笨

邊個炒車 ？

要重睇啲咩？你唔明人講咩
有強姦冇焗賭，咩叫無車焗住一齊？
咁撚大個人uber lyft完全冇問題
冇信用卡paybal applepay，甚至叫啲仔用信用卡send張uber gift card再折返現 大把方法唔洗跟去
唔通自己唔用腦 要其他人放棄自己想做嘅野去就佢？
再荒蕪啲嘅地方都叫到uber 冇辦法

本身fd到咩程度？如果係咁港女一早唔知咩？

港女抵死架

識左2年

ok fd

都冇人揸枝槍迫你同班女去旅行
唔了解清對方咩人？

而家d女醒未 有咩反應

冇連登名做背景
坐時光機影過啦

瞭解個人就唔會鬧交？

你對人定對事

唔好理有冇圖
港女就係抵死

其實就算真係搞唔掂班女既交通咁咪stay 係住果度先囉
唔想留係屋企？ 你唔鐘意去 去黎有咩意思？

9:42am

未醒

k

4男3女 去到咁撚遠旅行唔好同我講無野喎

lm食花生

大家成年人

知咩事啦

same

邊度有講

可能有野
但果時樓主應該訓緊

咁你識左人咁耐 唔知人地閪?
如果閪又同佢地去？
唔好講唔知道會咁閪

有甜 ？

佢有事要我負責？

我姦左佢定殺左佢？

冇得屌閪上黎發難渣

留明

係 我上面已經講過
自己唔想去又唔肯留係屋，咁跟埋去係自己選擇
係條友唔明仲要叫人重睇 話焗住跟去
就算樓主on9先斬後奏買埋人地張飛
唔代表班女要跟去再嫌三嫌四
大可以叫班仔自己食返張飛佢

等佢地去International果邊做企街就岩

又釣

靚唔靚先

你比tg 我就可以私底下比你睇

明知唔啱玩都一齊旅行，自己攞黎柒

人地話左唔想睇
你都重要格硬買埋人地啲飛
邊個賤啲？

岩岩又講到好負責任咁 驚班女12點行自己行
精神分裂？

留名跟進

btw:如果係堅，樓主你冇做錯到，同埋d飛錢你哋預左冇硬

傻閪港女乜都唔識學人去美國

太空人1999

貼番班臭閪上黎啊

我又想睇

行程邊個plan? 一齊睇nba呢個行程已經不知所謂

仲有

我真係冇諗過唔係讀U都有grad trip
恕我見識淺薄
仲要去到老鍊咁7遠
唔講以為你地master畢業添呀
(除非你地當中有人係美國住開啦)
你笑班女唔撚識英文
真係五十步笑百步

你唯一做得啱ge 係班女咁79你地終於離棄佢地
好好享受埋餘下既GRAD trip 啦
玩完先返去俾佢地含撚再送佢地去機場
到時等你報告

你dum左佢地係邊區

佢地唔想睇final 讓俾我啦仆街

果邊咁撚危險, 夜晚晚幾條女去街比人老笠/老強肯定中一樣

我上網睇過下
nba final飛成3000港紙一張喎
利申:鳩up

Source:

其實樓主冇錯
係差左d風度

不過班港女咁西 唔比d下馬威佢地睇邊知個死字點寫

樓主可唔可以send埋比我

有咩事都可能告到你。
唔好咁白痴啦太空人

風度都要睇對住邊個

我又覺得班女人又話唔安全乜乜物物, 班男人帶埋佢地去睇雖然唔係好好既處理方法但算係唔錯
樓主做得好啊 d咁既 八婆瀨撚低佢就啱
不過我唔會咁樣留低佢地之後仲俾碌撚佢含

根本一開始揀錯旅伴已經係一個錯誤

利申：唔會同淺交fd/西性格既人去旅行

雖然佢地係西左d

但你講呢句好似有矛盾
如果你可以咁諗 點解重要佢地同你去睇NBA?

因為之前樓主仲當佢地係fd
而家就wfc

打和啦

屌

咁閪都肯一齊去 肯定起碼有一兩件唔錯
搵個男仔做醜人 叫佢地玩7p
比啲時間佢地考慮下 分分鐘肯制
人一世物一世 咩都要試下

咪係，可能又假膠

假膠
各位善用起底功能

點解可以講到咁危險 係屋入裡都有危險、人地破門入嚟強姦你呀？ 唔識日頭先出街？ 咁怕危險仲去咩旅行 咁大個人唔識諗 grad trip

肯定係on9 cd rom

其實大家一齊去旅行，就要互相遷就。啲仔可以陪啲行mall行outlet, 啲女真係唔應該怨睇nba。就算真係唔想睇，咁就uber lyft啦。分開行又驚又怕蝕底，又唔願意遷就下人地真係好閪。畀佢地上一堂學下點做人啦，一個二個公主病末期。

成堆人讀space去美國 識揸車加睇nba final
好屈機既人生

係

好波ching

Asso都係唔撚讀書架啦，都唔知升唔升到番入大學tim

有幾難

除左睇波可以處理得再好啲之外
其他真係抵班港女死

班女要死亡行軍

有圖未呀樓豬

樓主之前個post講自己冇錢,屋企窮
依家又去美國仲要睇final

樓主=人生勝利組

屋企窮同去美國睇final好似冇抵觸

假膠到，啲圖咪都係google

住公屋去旅行算唔算係有錢人???

唔好再比其他人

自己打J

你google睇下有冇囉

自己冇錢去就=其他人都冇錢去

Frd住果邊一年比人老爆一次
呢家樓豬班港女frd on9你講到好似我問題咁做咩撚 講到明出街危險

live左 好緊火

連登d窮撚最鐘意話人地google
唔俾人地真係去美國

可能我要po埋visa 同passport

here

係我唔忍喇 貼佢地d相喇

live jor

好期待佢地幫樓主含撚

tg左比上一頁個絲打

連登咁多人去旅行都覺得去美國好難咁 笑撚死

樓主唔驚幾位女事主睇到依個post咩

send比我，我幫手

你係佢啲fd？

share條link比班bitches

樓主唔好心軟啊，咪撚理班八婆同班fd繼續去玩！

請善用起底功能⋯⋯

finals勇士著哂全場黃色 呢張似常規賽wor

買酒唔知佢地夠唔夠21，唔夠就一早咪幫佢地買，or等夜晚先。

嘔到咁咪大家鬥唔清囉，點解要幫佢地清埋

我都同意分開行，明知飛貴

space

係呀，求其約左啲同學去，整visa買張飛就去得，完全唔難

佢地醒未

On9做咩要迫人睇
去旅行唔岩行唔岩睇咪分開玩陣行陣

真心覺得而家連登仔好粗糙
條友假膠刷存在感竟然有一大班人討論

暫時見到有39個正常巴打

請善用起底功能

bayarea根本就唔死得人

用起底功能啦樓主假膠黎

啲人無腦架嘛

就黎要去入境處check我離境紀錄先可以屌柒班bitches

樓豬以前係假膠又唔代表呢個post係假膠既

Live

就算件事係假膠 都算幾高質 宜家搞到我訓唔著教

你個閪就cd rom,我就係細b

我大b添呀

呀好想睇final 曬撚曬

BTW tg:Lebornjames420

一個好似樓主無腦嘅假膠點會無啦啦會認真討論
同連登仔口中嘅雞同樣道理

由高登到連登 有邊個假膠唔係膠到尾直到俾人showblock user?訓撚醒未？請問樓主post左乜柒證明到件事係真？你地喜歡炒車請繼續

我只係失望連登變成咁，啲文一日差過一日都一大班人係到吹奏

以前高登假膠都cap哂圖有誠意好多

你地自便

樓主 真係人格分裂

樓主玩夠未

留名睇班bitches醒

順便呀

潮文來講幾高質

順便啊巴打

54隻港女負評

Thankyou

樓主睇NBA final 應該有影相啦

Po 張圖黎睇下

好心唔識英文就咪去美國旅行啦

好心上面要圖d人就唔好用自己相做icon

有冇玩7p先

唯一敗筆就係未玩7P，諗起如果班bitches被逼就範，俾你地一野推上床硬上都咪話唔爽

希望唔係假膠

迫人睇NBA

戇撚鳩

如果係真就幾好睇

淨係睇左頭幾行
人地話左唔想睇NBA，係你自己心諗"老連都睇啦Final wor"，幫人地買埋
咁點怪得人地覺得悶

唔識英文唔識揸車重要住係Oakland
佢地今晚死緊

nba final game 5 最後一場，resale 入場5000 hkd 起跳，當比你買到七張, 幾皮野 ，你會肯去睇最後一節

重睇啦盲閪

班女痴鳩線

唔係想幫住班八婆不過樓主你地4 個男仔既然同人地一齊黎既話，有咩唔岩係咪當口當面一五一十講清楚佢而唔係靜雞雞4 個留低人地走鬼左去先？ 真係唔岩key 既咪直接同佢地講分開玩囉之後佢地3個既事唔負責任囉。而家大吉利是咁講 佢地3 個真係出左事既人地老豆老母點諗你地， 你地自己都會後悔啦。
如果唔係假鳩既話我覺得返返去講清講楚， 唔好咁無男人氣概成個小朋友咁自己4 個嬲嬲豬玩失蹤

仲有 你地焗人地比錢買NBA ticket 人地咁樣都可以屌鳩番你地啦

不如樓主是但出張有說服力啲嘅圖

高清拍攝

瞄好準未

game 5 幾千一張關重睇咩事

重有， game 5 係美國時間12 號， 唔係13號
13 號係香港時間打， 九成係Google 比賽時間，自動轉左香港時間

樓主好波 下次巴打益我睇算啦 (美國JJ)(San Jose讀書)

又炒車

樓豬 oakland 果邊差唔多9點先日落喎
你點影完先去睇波？場波6點就開啦喎 仲要成個星期前買？game 5 要打完game 4 先有得賣喎
利申：係oakland 有睇final

9點 會唔會誇張左

樓豬既故仔都算係咁，作得有紋有路
唔好咁多挑剔

九點東岸時間開波，肯定唔記得計東西岸時差
重話睇到十二點

樓主好波

疑似假膠，不過故仔作得幾好

樓主又話讀q fin, 又話grad trip讀u space econ 屌你老母作故仔一流啵

但我中意個故仔

唔誇 早幾日望下個鐘八點四十幾分個天仲光嘅

利申: 而家喺 bay area

LM

所以話 幾好幾大既大話都係會有破綻

樓主下次唔好講到咁大話去睇NBA 應該會真實d

是但post幾張圖增加投入感好嘛

樓主讀咩grad? 點解班女初中程度都grad到？

歐美夏天可以10點先天黑，9點已經唔算遲

起身未呀

lm

15頁一張囡囡圖都冇點討論

NBA 果度真係你地問題喎
不過一朝早飲酒又嘔係佢地問題.
其實, 應該一早plan 好曬行程啦, 如果大家唔係咁熟的話

我係樓主嘅
其他我忍到，呢樣忍唔到
自己搞出嚟嘅麻煩又唔搞返掂

咁你呢樣有錯

睇籃球果d真係特別戇鳩

樓主深潛

熟嘅去旅行都會嘈啦
唔熟嘅竟然夠膽一齊去旅行

感覺你同班女仔都唔係咁熟，唔洗碗都會介意既程度就决定一齊去grad trip都幾錯

四個字, 物以類聚
班女on9, 你地幾條仔又係on99

exact7ly

SF撚表示樓主使唔使人救班女？

留名

Nba作為女仔睇多一分鐘都想嘔
你想睇你地咪自己睇
睇完去載翻佢地咪得
點解要迫人比成千蚊睇d垃圾
悶到9屎咁又唔係你比

除此之外樓主無錯

張開腿揾洋腸幫咪得囉人地
btw nba 個到好心就分開各自玩算啦做乜柒仲買非

唔岩玩真係分開自己搞掂好過
哂撚左7個位重要final

太空人
仲要笑鳩啲女唔識英文

含？唔撚 FaceFuck ThroatFuck 都唔好理佢哋

好波

撐樓豬
同港女去旅行真係好煩

Follow up啊！！！！！！！！
你唔係死死地氣車返佢地走下嘩

進展呢

圖？

Final 波飛幾錢張？

太空人都學人grad trip

以前係美國讀U
係有啲香港仔覺得籃球大個天

啲嘔吐物味一定好撚臭 臭到仆街

有冇諗過自己都有錯

我估冇喇
"心諗finals喎，老撚都睇左先啦"

進展如何

睇呢個PO見到好多垃圾港仔

呢D讀書既女你平時對得佢地少, 唔知私下性格係點
表面上可能好玩得好好傾, 但係實際上可以好撚lea fea,好撚冇手尾
如果冇得屌既話,一齊去旅行真係貼錢買難受

Man, I don't give a fuck about a mothafuckin' po
I'ma pull up with that stick and hit yo' motherfuckin' do'

樓主暗示左係淫亂TRIP啦

好似世界杯咁，係全球人類都想睇嘅盛事

宇宙GEM 都係

當初你咪又係想屌人
而家屌唔到就上網周街唱

fedora

如果有女買big bang比我 我真係多撚謝

邊度暗示？

其實唔岩咪分開一日半日
男有男睇波 女有女shopping
係要搞到勉強冇幸福

好想知班八婆最後點返香港

樓主係錯在NBA嗰度太大男人

用追故由頭睇一次啦

兩邊都係垃圾

你都識話貴啦 點解要人地陪你睇
班女唔飲得又扮勁

兩邊各打五十 當打和啦 SUPER

港女就係咁
我屋企d flatmate就係咁

係喎
原來屌完閪唔要保女

似假膠多

lm 追故

你估你真係。rich chigga?

有Bitch睇未

如果有得屌 男仔做下野都正常啦

X a

樓主潛左水啦

係美國唔係用美金咩？何來用磅？

Asshole仔囡啲質素係咁上下架啦

體重280LB?
定係我真心左

嘔嗰度真係唔得
其他我ok

樓主潛咗水？

認真 唔使幫佢地比錢已經算好啦

唉 終於有得沖涼訓教

搞左成日

留名睇結局

女人大撚晒？有事就話男人小氣點點點。有好野又話男女平等，女人們唔好咁自大，點解要就你地，男人唔係人？你係咁撚勁，唔好成日諗住嫁個有錢人，包養埋條仔囉

唔理你男定女，你自己係Orlando 果邊留一晚就明啦大鄉里

大你老母
就撚曬班港女就最君子
樓主又唔係夾硬拉埋佢地去睇 係班八婆話怕危險先跟
追post啦柒頭

有得你屌就咪咁多爹啦
當叫雞囉

痴線
扑野係男單方享受架咩

佢而家似係
屌完就走人

快d講下d女點

班女仔係好港女下
樓主遇到係個別case 唔會個個女仔都係咁
認真自己乜都唔做會唔好意思囉

除左係車嘔唔自己執番, 其他都好少事.

？
你有冇睇樓主點講？
佢話「睇完場NBA都12點，我要佢哋一齊睇我覺得冇錯」

一句講晒，有冇屌到先

呢度呀

幫咩人地買屌人地都無話想睇 你都 on9

有冇最新情況

啲錢好彩係佢哋俾先
而家當請佢哋睇
問題係你請我都未必要睇架嘛

到時真係出事咪又係怪男方冇睇住佢地 成班都on99
裡外不是人

樓豬到底BU Marketing 定SPACE Econ 定I大 BBA

傻傻分不清 其實係敦倫金打手
成班on9 炒車

點解要一齊去

樓主係咪on9
nba帶女睇都晒鳩氣啦

btw
貼嗰晚入場送嗰件Tee嚟證明真係去咗，唔該

本身越睇越想屌你係咪男人咁廢，結果睇到最後一段， 無得頂， 你4個真係真男人

有個巴打又話有個姓潘，
懷疑係其中一隻bitch
後文呢？靜雞雞和解左？

欣賞你，等班臭雞用自己方法返香港啦

班婊子點？

有NBA final 睇
一生人可能真係得一次
港女去睇下打卡有咩所謂
垃圾港女，打卡曬命都要人教

美國最撚出名既NBA 都厭棄
返返去泡菜日本買化妝品啦

究竟係真心定假膠
人哋想唔想睇點解係你哋決定？仲要覺得理所當然？

做得好岩

有見識既港女
應該都去拎黎打卡打下飛機
唔排除佢地唔想比錢
所以咁多嗲

你hku space econ關人撚事咩

喺美國super bowl仲出名啦
攞玩具嚟比

好想知班洗女有有打黎或whatapps屌鳩你

冇錯

見到hku space grad trip已經覺得好畢，再睇埋樓主逼人睇nba 真係物以類聚 去前知人咩料先去啦，狗公

喺美國足球先係玩具

係唔撚明啲港女點諗
平時走邊打撚晒卡
去到美國都唔去睇個NBA ?
唔係理所當然，係班女好撚蠢
去到歐洲撞正歐聯
無錢入場都會隨便搵間bar 睇波打卡呃like 啦

要駁既就係足球同玩具既分別

支持樓主

其實玩完call lyft返去勁安全羅 跟埋你地睇nba托7咩 兩班人都on9 50步笑100步

個幾個女仔唔識揸車+英文初中程度+冇信用咭

一齊旅行都唔分工合作點玩落去。人地司機渣車又煮埋飯，幫手洗少少嘢都唔肯？架車大家坐，整污糟都唔洗都好仆街下，點忍呀，老馮幫你執屎咩

上次去挪威11點幾個天仲係光嘅

毒撚

太空人好有錢

Lm
仲未有結局既

係咪比八婆含緊唔得閒
3個口4碌腸

樓豬去左邊?

樓主呢

強貼留名

FEEL到樓主咁耐都唔出聲即係班男人當中有狗公扮哂野番去幫番D八婆
搞到成班仔繼續俾D八婆食住 樓主怕柒廢事再講出黎

你瞓幾撚耐啊？

唔通係霸氣一時，死狗一世

太空人唔係應該去太空

做得好

Fuck I want one

4王3后

睇玩具既人個腦都on99咁

支持打擊bitch

咁你想班初中英文程度既人自己去行街
行完街佢地仲有冇錢係身都成問題
識唔識搵車番去酒店/民宿又係一個問題
問題係佢地唔識英文又冇卡係身呀
分開咗玩最後出事咪又係煩到樓主
狗公個腦淨係識點去討好啲港女

做得好，留名跟進

依個真

真正gentleman

正評

起個底就知假到仆街

有巴打講 指出左文中fail之處

啞既都生存到啦 有手有腳唔識英文點會shopping唔到

分唔清樓豬有幾多重身分

其實會唔會得樓主一個搬左走
本身係3男3女
樓主同個幾個男有啲熟咁跟埋去
跟住就係樓主一個發脾四
3個男嘅又要tum

利申講下啫 4男3女咁古怪

下文呢

樓豬9up都有人信

樓豬00後

講真，你逼佢地睇nba
你地根本性質一樣
狗咬狗

只係女人不嬲閪過男人咁解

其實樓上已經講晒樓主係假膠，有晒破綻，點解你班連登仔唔追post,仲繼續應，繼續炒車？會唔會低質到咁

屌你戇鳩黑猩猩籃波狗都唔睇啦
我buy啲女喇今次

如果係真 駁唔到樓主

係美國又真係幾危險既
未反面果時真係會擔心出事

除左 人地唔想睇NBA
你地死要拉佢地去睇外
呢幾條女都係極品黎

識咁多呢d就唔係傻西bitches啦

我相信你係條街求其搵十條女 有六七條都唔識/冇用開你講既野

好多時平時相處冇咁嚴重，係去旅行先會出事

好波喎

邊個話冇問題
日常用語唔同學術用語

黎到討論區個個都鳩up架啦
唔通個個po都驗證係咪真咩

物以類聚

無論樓主真膠定假膠
岩岩grad trip完都覺而家d女真係on9

做咩要逼人睇 買七張飛有discount ?

屌 再唔係咪叫佢地係安全d既地方鳩行下再uber返去囉 去得美國唔通以為天下太平呀？乜都要試下架啦 樓主你又要衝岀黎驚班女哩樣個樣但最尾又扔低人做乜

我下個sem應該去exchange

咪叫老母預十萬蚊比我

點知佢話屋企窮，冇咁多錢

我鬧撚到佢仆街，問佢點解後生唔搵多啲錢，仲要生我出黎？

宜家聽到佢係廚房偷偷地喊

但我真係好想陪我女朋友去exchange，睇住佢照顧佢。。。

24

349

asso grad有exchange去

樓主去邊度都見到你

早排你唔係話返緊暑期工填400條數咩

不考子

樓主做得好啱
做咩要屌鳩樓主
班港女老竇老母唔教咪樓主教囉

睇final 真係唔撚可以為女人而miss 囉屌

btw, 樓主好波

一定要master grad先可以去遠啲旅行 咩邏輯

忍到咁耐，樓主係勁

我遇到既grad trip比你更恐怖
仲有廿幾日 簡直生不如死

首先一開始佢地唔想睇NBA你逼佢地睇做乜鳩 最後要人一齊睇又搞到自己無得睇

不過後段佢地咁bitch真係抵撚死

留名
樓主可唔可以交待最新發展

咁nba嗰時仲叫做frd, 會擔心對方, 覺得自己有責任都正常
而家係完全掰咗面, 你嘅事wfc
咁理解會唔會好啲?

首先, 隔咗道門嘈咗好耐, 班女人唔理班男人先走喎
其次, 飛錢好似係班男嘅出而且未收返

應該係叫你重睇喺第一節完入場, 唔係最後一節

樓主真係好撚小器 垃圾

有後續未

晴報好波

讀space都學人去grad trip

樓主今日全個灣區停電喎 你個度有無事呀

你到底讀qfin定space econ

推上晴報

迫人睇埋d垃圾藍波

樓豬厹格+假膠

NBA finals 打完機好耐
零分重做

垃圾假膠

文呢？

我淨係想當故睇

係米幫frd出故？

萬一班asso仔上埋U
U grad時再grad trip 咁既人生

3條女張圖呢？

米你老鼠呀米

係真係有喎柒頭 人地一早出到聲唔想睇，點知被垃圾樓豬夾硬帶左去

有閪怕無人照？搵條鬼仔幫手埋你單都得

自己嘔完唔搞番真係on9

你先似係BITCH喎

成班畀條假膠當狗咁撚

佢csgo個post班友作圖畀佢
成班毒撚夾份出仇女post

上連登開post

關你撚事咩

港女係要比人用呢d方法對付
當年屌佢地係唔會改+話我係咁架啦

點解我Hayward唔覺有事既

太空人都好意思叫grad trip

樓豬好波

假撚到呢

做得好呀巴打

g 持樓豬撚班bitches

你明唔明想食花生但最後發現由頭到尾係造假嘅果種失落

其實無去過旅行係唔會深入了解到果個人實質係d咩人

屌你原來space黎 grad乜撚野trip

炒曬車

in n out

ching sick ball

擺明呃西屌啦揀錯旅伴，人地想要性伴咋嘛

樓主on9
揀埋晒啲豬朋狗友做旅伴 玩9自己
真係老死先會一齊去
仲要一開頭講明會唔會分開玩自己野

無信用卡好似開唔到uber

玩具有咩好睇

仲有無得睇樣

慘撚過睇電視 坐咁後 都唔係好rich姐

散場喇

兩邊都一擔擔，打和！

Cs go仲有人玩

樓主買飛on9 唔代表班女嘔就合理化
同樣道理 班女on9 嘔代表樓主可以玩失蹤一走了之

兩邊都垃圾

Dllm假到
樓主蒲頭未

有三個肉便器嘅相未

去美國玩磅？美金呀？

樓主作得幾好

故事真假都好，支持掉低班臭雞call fake taxi 比d黑鬼塞後欄！崇洋呀拿

應該講緊體重喎

不如睇清楚啲先

自膠添

屌。。。咪爆啦 等個柒頭自爆

咁撚有錢買飛睇finals

聽日睇你演唱會